{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021102",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 평산 덴바스타 호텔"
    },
    "text": "梁山平山アーモンドホテルは梁山で品格のある宿泊を提供する代表的な宿泊施設です。 当ホテルではお客様のためにREAL朝食サービスを提供しており、平山地域で唯一のプールビラもご用意しております。 ホテルはお客様が退室するたびに寝具類を全部交換して清潔を維持し、コロナに関しても消毒と抗菌管理を徹底的に進めています。 客室案内を見ると、全客室禁煙でWi-Fiと朝食が提供され、スノーフォームマットレスとサムスン65インチUHDTV、ディズニー+またはネットフリックスが客室にランダムで提供されます。 また、プールビラと完備されたパーティールームもあり、ホテル内に電気自動車充電スタンドも設置されています。 客室はタイプによってデザインが異なる場合があり、プールビラをご利用のお客様は2時間前にフロントや業者にご連絡ください。 追加事項としては、人数超過時には追加料金が発生し、退室時間超過時には自動的に追加料金が加算されることがあります。 未成年者および男女同室での宿泊は制限されており、未成年者は両親が同伴しないと入室できません。 また、備え付けの物品の盗難や毀損、汚染時には損害賠償や洗濯費を請求する事項があります。 夜12時以降は周辺のお客様のために騒音に注意が必要で、朝食は午前7時から9時まで提供され、シリアル、トースト、サラダ、目玉焼き、果物、牛乳、ジュースが提供されます。 ただし、日曜日の宿泊時には朝食の提供がなく、名節連休期間中にも朝食を提供しません。 周辺施設にはイーマートトレーダーズ、平山音楽公園、サムスンデジタルプラザ、ざるアウトレット、熊山などがあります。 最後にホテルの住所は慶尚南道梁山市平山南路15(平山洞)で、利用後レビューを残せばヤノルジャポイントを貯めることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "梁山平山アーモンドホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "梁山平山アーモンドホテルではREAL朝食サービスやプールビラなどのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室では禁煙ルーム、Wi-Fi、朝食、スノーフォームマットレス、サムスン65インチUHDTV、ディズニー+またはネットフリックスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールビラやパーティールームは利用できますか？",
            "answer": "はい、プールビラや完備されたパーティールームは利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室のデザインはどのように異なりますか？",
            "answer": "客室のデザインはタイプによって異なりますので、プールビラをご利用のお客様は2時間前にフロントや業者にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者や男女同室での宿泊は制限されており、未成年者は両親が同伴しないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺にはイーマートトレーダーズ、平山音楽公園、サムスンデジタルプラザ、ざるアウトレット、熊山などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "ホテルの朝食は午前7時から9時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "日曜日や名節連休期間中には朝食は提供されますか？",
            "answer": "日曜日や名節連休期間中には朝食は提供されません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "ホテルの住所は慶尚南道梁山市平山南路15(平山洞)です。"
        },
        {
            "question": "利用後にレビューを残すと何のポイントを貯めることができますか？",
            "answer": "利用後にレビューを残すとヤノルジャポイントを貯めることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 551,
        "QA": 478
    }
}